新世紀福音戰士EVA新劇場版上映中止を決定

DLLM

真上映日期：未知

又要多謝武漢肺炎

原來第四次衝擊就係武肺

會唔會又改劇情

乜野啊
依個係優先場果啲野啊 23號00:00果場世界最速上映
因為緊急事態宣言戲院要提早關門搞唔到凌晨場

撚狗

嚇撚死

19th使徒

屌你咩真係俾我講中咗

屌

彈出彈入

一早拍完播左佢就唔會搞到今日咁

咪係，樓主唔好fake9人

優先場中止咋
樓主同D兒登仔真係

睇標題以為要等個孫燒俾我睇

予撚左架啦，所以連予告片都無睇

咁你有無講中自己唔睇內文？

呢個係講優先場中止 連登仔係咪咁唔撚中意睇內文 定係唔識日文都要扮識日文 好似舊登個垃圾日本映畫咁

嚇死

2021.01.14

『シン・エヴァンゲリオン劇場版』公開 再延期のお知らせ
初めに、この度の新型コロナウイルス感染症(COVID-19)被害に遭われた皆様へ、心よりお見舞い申し上げます。
また、今現在も対応に当たられている医療従事者、その関係者の皆様へも感謝と敬意を表します。

この度、新型コロナウイルス感染症(COVID-19)拡大の状況、並びに日本政府による緊急事態宣言の発出という事態を重く受け止め、慎重に検討を重ねて参りました。
その結果、感染拡大の収束が最優先であると判断し、2021年1月23日（土）に向け進んでおりました、『シン・エヴァンゲリオン劇場版』公開を自粛し、再延期を決定いたしました。
なお、新たな公開日は皆様が安心して本作をお楽しみいただける時期を、慎重に検討中でございます。
楽しみにしていただいている皆様には、再びお待たせしてしまう事となり、誠に申し訳なく、深くお詫び申し上げます。

今後の公開予定に関しましては、決定次第、速やかに『エヴァンゲリオン』公式サイト、公式SNSにてお知らせいたします。
また、お手元にあるムビチケカードにつきましては、延期した後の公開でもご使用いただけますので大切に保管ください。

今回の公開延期に伴い、本作の音楽集CDとして2月10日（水）に発売予定だった『Shiro SAGISU Music from “SHIN EVANGELION”』も発売を延期いたします。新たな発売日は公開日が決定次第、検討した上でお知らせいたします。

何卒、ご理解を賜りますようお願い申し上げます。

2021年1月14日（木）
株式会社カラー
配給：東宝株式会社、東映株式会社、株式会社カラ

今次真係延期

放心
到時又會有d因素唔上映話要改依樣果樣